其實笑／屌人唔離開香港嗰班人，係咪細個返學去廁所都要人陪嗰種人嚟？

自己急咪自己去咗先囉，又要周圍問人去唔去廁所，又要喺度講「見你都急尿架啦，同我一齊去廁所啦」，人地唔一齊去又屌鳩人好唔去痾尿，或者笑鳩人「你宜家唔去，因著一陣上上下課瀨出嚟啊」。而其實晒咁多時間去四圍屌人笑人唔去廁所，自己又一路都未去痾嘅時候，咁其實你本身又係咪真係急到就嚟瀨？又有冇諗過其實人地真係未需要去／唔想去廁所著先呢？

支持樓主

講到離開香港就好似深水埗過中環咁……

唔關事架，你想走嘅咪自己搞手續囉，但點解要周街屌啲話留低嘅人on9先？有冇諗過人地留喺香港係有計劃？

佢哋覺得自己最撚醒

樓主走咗仲醒

係醒嘅就唔會多咗咁多方便之門先有機會走啦

班撚屌日撚日開po話好多人走左
「我間公司啲同事去晒搞移民」

咁我又冇叫人留或者走，呢啲個人選擇最緊要知自己想要咩啫。咁我都咁啱年今年Grad兼年頭就去咗外國，咪順便讀多個Bachelor囉

就黎打鐘，上堂阿sir唔比去廁所到時急到賴唔好話我冇警告過你

有時見個個都話走
但我真係唔想離開香港
身邊有啲朋友就話我 將來唔好後悔
或者又話留係香港有咩用 香港已經冇
但我真係唔想放棄我由細到大長大既地方

知自己想要咩先最重要

有啲一睇就知玩膠
話成間公司走淨幾個

Ching好有米

係咁叫人走既人，99%都仲係香港，淨低果1%人唔係有錢 就讀書好 一早係果邊生活緊

你睇下比人拉果d手足 8成都係低收入人士 一係學生 一係無業，昆晒人上前線比人拉，自己就係到做鍵盤戰士

有班人係需要靠人地身上先活出自己

屌人唔走真係好賤種
班人知唔知咩叫民主
口講反共 做啲嘢同中共冇分別

啲留言個個都係咁講
我成棟樓走淨我一戶呀

25到

佢成日話波台係PR公司
佢哋日日吹移民風
咁佢哋係咪移民公司
屌個班唔走嘅人 屌到佢哋去幫襯佢地間移民公司
喺度賺佣金

「識人住公屋Jar大牛，幾層私樓出租」9Up唔洗本

最慘真係有唔少人信

鳩吹想昆鳩人信 唔係問題
但作都咁大 我老母都唔信啦

話過到去洗碗都做既先好笑
無錢咪撚學人移民丟人現眼啦
係咪幻想過到去識到個鬼妹同你挨呀

跟住實有人仆出黎話我個fd 過到去真係洗碗識到鬼妹而家有樓收租

總之你唔過去係香港就入硬集中營

洗兩日應該頂唔順，回流

根本外國好多工揀唔落手

你睇下樓主咁樣講 都比人屌到開花
話有人頂唔順回流都負皮多到on9

我覺得最癲都係借錢之後移民唔使還果個POST

佢地係咪一世都唔番黎香港

用「揀」有人肯請要偷笑啦
洗碗（白工）都未必請，鬼佬就出Legal Pay，華人Underpay，你做就做唔做就7，大把人爭

班友成日用當地樓價打飛機
唔睇下倫敦zone 1 2 幾錢

出得嚟衝嘅大部分都係基層後生同學生，唔係佢哋前仆後繼咁衝，班無膽移民撚會咁輕易就可以移民外國咩依家仲喺度屌同香港同存亡嘅人，真係人渣嚟

我支持走既 但預期屌人走唔走 不如諗下辦法比班學生睇下點走好過

佢地話會去住town

比錢囉

係冇錢過去 囉最低工資都住大屋

學生邊到有錢唔好講到咁極端中學生 啱啱fg又冇錢去讀書個班可以點走理性討論

榮唔係讀master?
轉行定點

咁無話諗辦法呀嘛
同埋唔係個個都想走 咁咪唔走囉

我想 我都儲緊錢過去讀書

咁你話諗辦法呀嘛
我咪講俾錢咪得囉
同埋有啲人係真係唔想走嘅咁咪唔走囉

有計劃地無計劃

同本科唔同系，再讀Bachelor個底會再好啲

多口問多句STEM?
BTW 一場車迷加油啦

文科

咁記住搵多兩個煙腸博return offer la

移民本身要考慮既點好多，唔係痾尿咁簡單囉大佬。

我有個幾十年老友，因疫症成年無見，早排全家移民去左加拿大，
到埗後先係朋友 group 通知大家，仲話得閒見，
之後日日話空氣好好呀，D樓好平呀，車好平呀。
用返你痾尿既比喻，即係一齊食飯，有條友自己去左廁所，
返黎同人講佢已經去完廁所，個廁所好正呀！頭先勁急，
督尿勁長，依家超爽，你唔去就笨。

無人想知呀屌你。

去留真係個人決左，有咩好逼